大家通常同同事吹水吹咩

如題
完全唔知番工個陣應該同同事講咩
搞到比隔離同事話我太靜
唔敢同我講野

吹蕭囉

日日咁多片睇

佢有冇同你講d咩?

靜咪靜囉 理撚得佢哋咩
遲下背後插鳩你一刀

食野 買化妝品 同男朋友生活點滴 一齊屌柒老細

吹女

同佢吹下自己啲情史

我都比人話靜

做自己Ok
個個好似佢咁嘈咩，無野要搵野講咩

要諗話題咁唔自然就算啦

討論捉邊個靚女同事入廁所

問佢今日驗左未

最後一點一定係
公司老細越閪 同事越少是非

問題係我隔離就係我阿頭

我正常9個鐘真係可以一句野一粒字都無出過就收工

公司靜過圖書館 自己做自己野
打機 煲劇 工作

仲請唔請人

通常都係同事撩講野我先覆下佢
如果同事唔係到就唔講野

AV, 打波, 抽波鞋, 股市

講工事，完

公事+1

食飯講公事真係好冇癮

邊行

點樣傾私人嘢得嚟又唔會好八卦咁